純粹抒發😔見累的你入嚟講低有咩困局

累的時候
告訴自己
我不能倒⋯⋯⋯⋯

因為

我沒有依靠😔

以為自己開post，循例都要講返句

冇感覺慣左

以前都叫做一兩人之下，人工又有返咁上下
不過年中嗰時失業，失業咗幾個月！
终於揾到份工作，人工小咗，位置低咗！
不過唔緊要，人生仲有低潮，我相信只要努力，一定可以上返去嘅！

不過問依家日日返工俾人指指點點 開始心理質素有D動搖⋯⋯

究竟幾時先見到曙光